點先可以勸朋友唔好黎我屋企玩？

放緊新年假 班frd話要黎我屋企玩ps4
但係部電視壞左 屋企人又唔俾 同佢地講左又唔聽 點算

新年真係唔想同佢地嘈 傷和氣

話自己住公屋

佢地知我住邊

屋企爆屎渠
鄰居啲屎會係你個馬桶噴出嚟

你用呢個原因同frd講 佢地都唔會信啦

電視壞咗仲想點玩ps4？班fd想開機唔開電視玩？

呢啲嘢睇你本身個人有冇說服力

用個mon玩

一係攞晒啲野出走廊玩？

我自己說服力麻麻地 好易俾人主導

屋企除左ps4 無野玩

買部switch 出街玩

去黃金買部平的ps4/
搵方法買部壞機或外殻，然後扔爛部機。
話部機俾你大陸親戚/家人長輩打爛咗。

機都壞埋，上你屋企打飛機咩。

好麻煩 新唔新年都好 呢啲事 一口拒絕就會俾人話小氣 俾人黎自己唔開心

我覺得話屋企人唔中意 如果上黎玩會屌你又閪面 擺屋企人上枱喇 做藉口 好過亂作啲奇怪藉口 當你同佢開玩笑

你咁講都唔係唔得既
不過係邊度搵壞機或外殼

你講左我心裡面一直想講既野

有時要學會拒絕

讀緊書定做緊野？

讀緊書的話，拎條鐵鍊綁起部機。
然後話你屋企人唔俾你用。
（原因任你作）
咁無機打咪得。

（你朋友有睇連登就唔用得）

Sorry 我朋友成日上連登 應該唔用得

我怕拒絕 會傷左我同佢地咁多年既友誼

屋企有鬼

新年流流講呢咁既野
同埋佢地都唔信鬼

咁講乜都冇用啦

係朋友就會尊重你啦 唔俾上咪唔俾上 公廁呀？話黎就可以黎呀？